Reciclado de un lavarropas para convertirlo en un rallador de hortalizas o quesos duros, especial para verdulerias que rallan y envasan verduras y hortalizas para su venta, muy facil de realizar.
Mas videos de inventos caseros y experimentos con electricidad con click abajo.
https://www.youtube.com/user/canalelangelito

Recycling a washing machine to make it a hard or vegetable grater, vegetable stands that special cheese to grate vegetables and packaged for sale, very easy to make.
More Videos of homemade inventions and experiments with electricity click below.
https://www.youtube.com/user/canalelangelito